尼馬：古天奴非常悲傷，但他依然入球幫助我們取勝

尼馬：「這是一場和以往都不太一樣的比賽，對方後撤得很厲害，但我們還是有很好的配合，最終獲得了勝利。球隊踢得很好，我們也一直在不斷地完善自己，我們還在不斷變強。」
「現在我們必須適應這樣的踢法，所有其它球隊也已經都知道我們的水平了，我們喜歡控球。很多球隊都會後撤進行防守，但我們應該找到破解的方法。」
對於入球的古天奴，他表示：「古天奴是一名偉大的球員，在比賽中發揮很好，我很開心因為他踢進了一個入球。他當時處於巨大的悲傷中，但他的入球幫助了我們取得勝利。」

（在踢入第二粒入球後，古天奴激動流淚）

宜家搞到咁，講到自己幾慘幾想走，係利都唔會有好發展嫁啦，走吧啦

利申：利迷

背傷發作 痛不欲生

放人啦死利狗

而家咪放囉， 屌你老母疤狗拿2.2億鎊cash 出黎， 快撚d走呀

屌你老母啦疤狗唔係公都出唔起咁撚賓周呀化

沙維上身

利記放佢走啦屌，人地想事業闖上高峰都唔撚得咩

我都咸左

你up乜撚牙

下年先啦
買唔到人
佢都唔早響

唔好人雲亦雲喇

回家吧

利真係好撚仆街

邊撚度值

呢d撚屌唔寵得
痢賺少幾個黎教訓呢d仆街就岩
再嘈就雪到世界盃

2.2 億鎊， 速鎊呀大種乞兒疤狗

唔撚出就同我返入狗竇幫阿靳含撚啦

屌你老母信唔信我叫保連奴笠古天奴波衫

你都on lun 9，兩憶放尼馬再用兩憶換古仔？諗到知巴唔會啦，利記吊到咁高根本冇心俾佢出去闖下

大好青春
當年費爵爺如果唔俾牙朗走，牙朗可能變左朗尼

猁而家又做良心球隊?
幫手教訓下個掃把仔同球壇賤種

猁狗真係

條仆街好撚賤
耶穌助攻比佢入波搞到受傷
佢入完波唔理人走埋一邊慶祝

咪買左ox呢個新謝4囉

馬些路幫手抬人 條撚樣連同尼馬班擦鞋仔係隔離慶祝

無錢買就收撚皮啦

巴西仔真係養唔熟

駁唔到？

係唔放比疤狗

我屌你老母呀靳民痴， 而家係你地班大種乞兒想買， 我地係一直都唔柒想買架， 柒頭

屌你老母啦， 你笠陳雲根件衫咪係一個柒頭

五億都唔賣

屌你疤狗
含撚啦

25古拿番去餵狗都唔撚益班疤狗賤種呀， 乞兒， 屌你老母， 攪散我地愛隊

佢係國米乞緊果陣邊個比機會佢
上哂位粒聲唔出就交TR 仲要近deadline
邊個忘情忘義先

D死疤狗死返出去啦, 吠吠吠

人如其名，潑婦罵街

死疤狗搞小動作 係唔放俾你

D疤狗根本係球壇毒瘤黎

仲要浪射左幾季, 高狗教到佢top fit就TR

快撚d去死啦疤狗

近咩deadline姐，人地疤bid佢都唔係依一個禮拜既事啦下話

我係疤狗你咪沙皮狗

利迷叫人出2.2億買

自己唔覺得唔好意思先好野

鳩up都有個譜呀ching

由尼馬走就開始最少一個月 猁一直拖 依家話人deadline 先bid

係唔撚想放呀點撚樣?仆街啦你

收檔啦， 死番去狗竇， 顧撚掂美欺唔續約比光頭撚撬呀， 柒碌

就係唔賣

巴有辦法叫修賣雲迪克過來

我地咪諗下下季放走佢

巴狗自己咪一樣踢人尼馬 7月走

仲有一個月 點解會無時間
起碼多過利

你都變疤狗

拿， 咁又得wo, 1億鎊加雲迪克， 大家即時fd 番

真呀ching

既然咁想走
點解冇幾耐之前要簽長約
簽完而加又要咁堅決想走
咁球員合約要黎做咩？

話就話兄弟足球 其實2條友 都係講下笑
一來巴無咁多錢係依家英超搶人
二來巴有其他top target
好像華拉提

古覺得應該無咩機會去巴
咪續長約加人工

之後發利咩事 咪被人反殺

離譜過屈你係c朗迷

Costanza真係死疤狗黎😅

你初音迷

開league前一日先交tr
之前話由球會決定

收聲啦死獌狗

Costanza 死疤狗我屌佢老母

高質post留名

支持最聯有咩問題啊屌

你肯定係混種狗

你垃圾狗

最撚離奇係班疤狗
六七個月仲叫人利狗唔好放 對大家有着數
而家就跳哂舞咁話利狗唔放
而家求仁得仁啦 係唔放比你疤狗呀
揸住咁撚多錢 擺銀行收息都夠和味啦

芝娃娃mix史納莎

有，連登應該要支持我車

你on99曼聯是最勁的

拖乜鳩，一早企硬啦
疤狗要買就一定要賣呀當自己乜水

又唔去屌鳩鈀唔撚放華拉提？
驚人地買撚埋你美欺呀

疤狗幫返疤狗cos, 明既

關企唔企硬乜撚野事
人地講緊係一早有bid而唔係deadline先bid
利狗

再嘈就free你去阿仙奴比雲爺爺調教

唔好笑咩😢

其實我細細聲笑左XD

死痢狗攬住自己堆歷史過世啦

死疤狗下下叫人罷操笠波衫
老奉賣俾你
全世界想你俾皇撚多幾年
有排受呀

你地攬撚住啲錢過埋呢個轉會窗啦

俾皇456

今次痢好波
今年英超我撐利

鏝狗咁串, 下場就炒鳩你

疤狗點比鍠炒咪又一樣高班過痢

起碼都叫買左個丹比利

疤狗依家咪又係攬歷史
可惜歷史皇都屌打你

傾撚掂美欺續約再講啦清

仲有球王保
一齊練的波岩曬
190m

係 呢個真
我係多仔 賣咁平 一定喊哂口

關我撚事咩

正義之師

一月先簽五年約 你話走就要放 當張約死架? 有冇少少職業道德? 而家仲一個星期出緊10幾萬鎊俾你架

拎五億出黎咪考慮下囉

Good luck in liverpool

支持利雪佢
無佐佢仲勁有文尼

我支持蝗狗場場正選賓施馬

我都支持 入佐疤狗波 靚到

讓你一個都夠贏

出到130m都唔放

有無link 真心想睇邊d 疤狗咁弱智

全部都弱智嫁啦

想走就咪撚簽新約啦屌你老母
死疤狗冇錢搞撚埋晒d小動作 以為自己仲係好似以前咁撚勁牙
再煩下年低價賣比皇馬-_-#

爭乜牙
疤狗簽馬列斯咪得囉

贏巴狗呢d垃圾隊係當然啦，我都好想賓施馬場場正選，急不及待睇佢表演

支持雪足5年，呢家D人唔撚理份合約，廢sir都吊得佢啱，想走未一大早咪撚續約lor，Club唔放係道理，到價先放又如何，又唔係無糧出

死疤狗D口氣大撚到
你隊疤依家垃圾黎

yes, 啲球員寧願扭屎忽花去隊垃圾都唔肯留係有歷史既球隊，唔知咩心態

唔係個個細蚊仔都似尼馬咁識諗

希望痢俾番僅餘嘅骨氣雪鳩佢，一日唔道歉一日都唔好出佢

講咁多做咩啊
垃圾利
16強見

賓周咁撚垃圾入得疤狗個十零球
點夠ag 屌老虎 維度班球皇踢呀

識貨就會知賓周好波過咬人狗十倍
除佐插水識條撚
220m車曬落球證未呀

叫完利歐聯咪見唔到皇
我想賓周一年八殺垃圾疤
2/8achieved

講緊屁馬同美欺
幾時續約

定講緊皇馬

聽聞迪馬過檔

利狗周圍噴精

屌你老母死猁狗放人未呀

講到冇得去巴塞仲慘過死老豆

咪話利記唔肯俾佢走 浪費佢青春囉懵豬 西甲聯賽係球壇之顛，做乜要迫人係英超踢埋啲功夫波

搞散你愛隊
咁講嘅話成個轉會窗執柒左佢啦留住嗰十一個人踢到入棺材囉
細蚊仔真係好唔現實。。。。。

講咁撚多嘢簽到未

放你老母咩 約又係佢自己簽 怪得邊個
話走就走咁簽約黎做咩
死疤狗冇錢又咁撚cheap做埋晒d小動作
你估今年隊疤仲係以前咩

唔講以為FSG用槍指住狜仔迫佢簽約

你估垃圾利今年唔係垃圾咩
小學雞鬥氣說話

成班垃圾疤喺道鳩吠 又冇release clause點解一定要賣俾你 睇得自己咁高

橙

早D學下你，晨早走左喇。

一定要賣比你死疤狗咩

巴諗住搵球員逼宮可以用垃圾價買古天奴
一開始加埋d 垃圾add-ons

75m 分期五年
再60 m add on
要巴贏晒所有賽事，西甲，歐冠
加埋古贏世足
咁多苛刻條件先去到135m

即係叫FSG 60m all in 賭巴係咪五冠王

慘

邊有勁人想踢利物浦㗎

屌你老母約又係你自己續嘅
話走就走？仲有你班死疤狗唔放人就係賤種？
人係到唔放咪唔放
雪鳩你5年咪放你囉

係喎

之前點解叫利唔好放？

覺得佢廢 唔岩踢巴

梗係悲傷啦，冇得過巴塞搵大錢

on撚9，乜野叫迫球員留英超呀，利迫佢簽5年？ 簽撚完半年就要走，點解要放
疤一開頭落bid古係話走唔走都得，仲要味陣落埋d垃圾價，咁撚多add on，打死都唔撚賣啦
古狗去到開league前一日先交tr，點撚樣搵人代呀？

仲有你班死疤狗之前唔係話古唔夠班打咩，依家咁嬲做乜撚野呀？ 間間球會都唔放人嬲嬲豬呀？

雪佢5年等其他人唔敢有樣學樣

疤垃圾勁都勁過垃圾猁
簽個垃圾張伯倫都打曬飛機咁
講撚到高普好有魅力咁

疤狗買蘇9條數仲做緊分期未找清

一定要放俾你架死疤狗

勁既話，邊個會揀踢猁唔踢疤
猁20年無贏過聯賽，球員邊有咁多個20年同你個垃圾會玩

利係咪垃圾未知
疤就一定係
on9仔而家仲當自己皇疤拜時代
比人屌打到5：1呀柒頭
同阿狗有咩分別